蘋果：iPhone 6s電池異常問題的元兇為空氣

11月中國傳出多起iPhone 6及6s在電池電量未耗盡的情形下自動關機，蘋果調查後指出可能是2015年9至10月生產的手機中，某電子元件包進電池組前在空氣中曝露過久所倄，導致電池耗電異常、自動關機，將為發生問題的用戶更換電池。

iPhone 6s、6s Plus傳出電池異常關機事件，蘋果調查後，將原因歸咎於電路元件不當暴露於空氣中的關係。

11月中國傳出多起iPhone 6及6s在電池電量未耗盡的情形下自動關機，引起上海市消費者權益保護委員會關注，約談蘋果公司代表，蘋果承諾將對事件原因進行調查，同時為發生問題的消費者更換電池。

根據蘋果支援網頁指出，在2015年9到10月間生產的iPhone 6s中的某個電子元件包進電池組之前，在受控的空氣中暴露過長時間，使電池耗電超出正常水準，並導致意外關機。蘋果表示目前沒有發現其他原因。

蘋果強調這並非安全問題，而是iPhone在設計時刻意允許在一定條件下關機，像是極低溫環境中，以避免電子元件因電壓過低造成損傷而關機。

蘋果將針對這批手機提供免費更換電池的服務，也公佈網頁，提供用戶以序號查詢是否符合免費更換的條件，以及可提供服務的授權經銷商及蘋果專賣店。

即係啲電嘅packing有問題喇

正是，係Apple問題

某公司就收皮啦

某乜撚呀，三星就三星啦講事實

有冇網頁link 我6仔90%就自己熄機

只要有人差過apple，apple有咩問題都唔係問題

係Apple從來都無問題